暴徒？

都比人話暴徒啦
打贏 就咩都得
歷史話比我聽
邊個拳頭大邊個正確
打到佢驚
打都唔驚就再進一步
要贏從來都唔係要幾多支持 支持既人已經夠多
差既係 對面未識驚

推 一早醒左有感而發

推

如果我咁驚 我一定唔敢出街返工

如果我驚 我都唔會出街消費

成日比人話搞亂香港 ？佢亂左未？

在中國 反日反美運動
入曬外國鋪 搶野 佢哋有理過民意？